理想女朋友職業係乜？

最希望女朋友係乜嘢職業

女兒

護士

醫生

此post已完

如果係自己既女兒。。。

點先算女兒

ptgf
養埋自己

女朋友可能係
老婆就不了

飛機師

KOL

律師

女優

(SLUT)

家計會取精師

空姐

雞

全職宅女

魔法少女

世伯有錢

藝術類

carrie lam

ftgt

有女先算啦屌

雜工

特首

緊係有錢女啦

老婆就夠

你唔做舞女我邊有錢啊 我冇錢點養你呀

最好係工作環境冇乜異性既職業
出軌機會極大減低

建築師

開個app一百條仔hi

唔好太多幻想
利申女朋友係

仲有啲暴力傾向好鐘意血腥野

黑絲褸屌裙OL

呢d人做得護士

OL

可以玩app啫

富幾代

人妻，證我有能力養佢

富豪既獨生女